（為歷史正名）係革命而非動亂，係起義非作反（連登歷史學家入）

「九七回歸」、「新中國成立」，文革「十年浩劫」變成艱辛的探索
各種各樣共匪詞彙不知不覺早已成為香港人的日常用語，甚至影響緊每一個香港人對一樣歷史事件的睇法。
接受敵人對事件的定性，就無形中加強呢個非法政權的合法性。，呢個係點解我地必須爭取撤回暴動定性。

同樣地，各種各樣帶有共產黨史觀的說法充斥著香港人的思想入面。

呢個po希望將所有香港人常犯的錯誤史觀糾正，對抗共產黨一言堂

九七回歸——＞九七淪陷

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

中國收回香港
侵佔

內地＝＞中國
返大陸＝＞去中國
中央政府＝＞中國政府
港英政府＝＞英治政府
英國殖民統治＝＞英治時期
香港政府(Now)＝＞港共政權

建制派親中派

common sense

推，正名其實比想像中重要，正所謂：名不正則言不順，言不順則事不成！對家一直污名化、矮化緊我哋，我哋要對抗，堅守自己嘅名號，同時改正返對方嘅名號

希望有多啲人留意到

即係變文化大動亂？

竊國七十年

你講得啱唔應該叫文革，詆毀咗革命兩字

十月一號國慶國殤